香港有邊間中菜好食

最好唔太貴啦
500蚊位頂盡
有冇ching一樣鐘意中菜

咁有米嘅500蚊一位

細個成日去鴻星食套餐，兩位起嗰啲，好多野食埋單好似幾百蚊一位。

頂盡500姐
仲有冇貴夾唔飽既日本野推介

A09

ching有冇推介

同waiwai 食？

親戚
同女就食日本野啦

唔知，幫你推算

福臨門

Apm個間京饌

Summer palace
但 out of budget

香港老飯店

八月花

再推啦

屌親戚就帶佢大牌檔算啦

北京樓？

嶺南會所

日本野 三笠屋

多謝咁多位ching

陸x茶室

八月居

稻香其實幾抵食

尖咀Holiday Inn 下面間龍苑